希望天下間情侶都唔會嘈交分手

要好好生存落去

Make love, no war

我都想 岩岩分左兩個月淨係嘈過一次炸

其實從來無嘈過交嘅情侶都會分手
只係將不滿一直無講過出黎

希望天下間情侶都會嘈交分手